错过日期，卡对客户来说就一文不值了。美国人有望在这个节日季节购买比以往任何时候都多的礼品卡。|雷切尔·金| 2020年12月24日|财富|
对于一种被认为毫无价值的货币来说，这是一个了不起的里程碑$20000比特币为Grayscale难以置信的一年（杰夫，2020年12月16日）财富封顶
像大多数定量测量一样，如果没有合适的样本量，相似性分数是毫无价值的。很难衡量NFL的对手，所以我们建立了一个更好的指标——乔什·赫姆斯迈尔（Josh Hermsmeyer）2020年11月25日（Fivethirtyweight）
他的儿子告诉他，他的内心有一个声音在低语，说他是多么的一文不值，他是多么的被所有人憎恨。几个月来，他一直帮助儿子抑制自杀念头。接着是大流行|William Wan | 2020年11月23日|华盛顿邮报
事实上，真正的游戏可以从任天堂商店免费下载，但如果没有卡丁车，它基本上一文不值。任天堂新的RC马里奥卡丁车看起来棒极了|布莱恩加热器| 2020年10月2日| TechCrunch
“在它们成为需要拯救的东西之前，它们只是一文不值，”她写道。《抓住性工作者：a&E可怕的剥削性伏击秀》|萨曼莎·艾伦| 2014年12月19日|每日野兽》
他以5亿美元的价格将他目前毫无价值的有线电视网络卖给了半岛电视台。为什么2016年的希望渺茫| P.J.O'Rourke | 2014年11月22日|每日野兽
在我经历了一切之后，离开会使它变得毫无价值。我的“怪癖”噩梦：詹姆斯·弗朗哥的BDSM色情纪录片“怪癖”只讲述了故事的一部分|极光雪| 2014年8月30日|每日野兽
当然，除了绿咖啡作为一种减肥补充剂毫无价值之外。奥兹博士：世界最佳蛇油推销员|罗素·桑德斯| 2014年6月14日|每日野兽
显然，他下定决心要让他的审问者代替他们，他给了他们一个毫无价值的回答。鲁比奥在休闲大麻上的错误|詹姆斯·普洛斯| 2014年5月22日|每日野兽
换句话说，如果一个人生产的东西数量足够大，它就会变得一文不值。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
已婚妇女有缺陷的承认是毫无价值的，任何法庭也不会强迫她做出另一个承认。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
除了对一个有远见的人来说，这一切都是毫无价值的。因此，漫无目的的古德轻手轻脚地四处寻找他所需要的东西。斯派特古德·贝恩斯|克拉伦斯·布丁顿·凯兰
它们会留下大洞，使得叶子对于雪茄包装来说毫无价值，只适合填充或几秒钟。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
他之所以成功，是因为他的释放没有经过考虑，因此毫无价值。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯